15 year-old protestor found dead at Yau Tong

A 15 year-old girl has gone missing since 19 September. The police confirmed that the body found at Yau Tong is believed to be a 15 year-old girl who was earlier reported missing. However, the police did not further confirm her full name.

According to several persons closed to the teenage girl, the body found is the missing girl called Chan Yin Lam. They also revealed that Chan was a swimmer and she has participated in many protests related to anti ELAB.

VTC also confirmed that Chan was one of their students and that she has passed away.

Original news:
網上流傳一則15歲失蹤少女陳彥霖的尋人啟事，她自9月19日失蹤多天仍未尋回，網民紛表憂心，近日網上有留言指她「已經死咗，變咗浮屍」。警方接受《蘋果》查詢時證實，9月22日在油塘魔鬼山一帶海面發現一具全裸女浮屍，調查後相信為15歲陳姓失蹤女童，但未有進一步確認浮屍是否陳彥霖。彥霖多個身邊人向《蘋果》確認，警方發現的浮屍就是彥霖，不過她本身是游泳健將，生前又經常「發夢」，多次參與反修例示威，憂慮死因有可疑。職訓局（VTC）確認陳彥霖是該校學生，並證實其死訊。

This story broke my heart and brought tears to my eyes.

May she Rest In Peace.

we need the truth. why she died.

Sad to hear this news in the morning.
At least,we could know one of floated dead bodies is our friend.
It is too suspicious,especially she excels in swimming but you told me she was dead because of drowning.
Hope we could reveal for her and the other victims someday.
RIP

murdered by popo

If this poor girl really took suicide, then how do you explain she was being naked The truth is quite obvious guys

Karma is a FUCKING BITCH

Coincidence? I think not

The Big Chinazi is watching her

I’m worrying about she will become the next target who has been drowned in river.
She needs protection, can CUHK help?

It is suspicious, we need the truth

Truth will never come out under this current gov't & HKRP.

her body was burnt yesterday, it was faster than normal procedure

This is one of the reasons why we are still fighting

too many unknowns in this case

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判